五月天 桃園棒球場演唱會 我想嗌口號 有無人

如題
快！encore最後幾首
無心情聽。。。。。

推

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

幫推

Stand with HONG KONG
Stand with TAIWAN

無

叫啦

國語 定 廣東話 好

Both

食撚屎啦，搞革命搞到叫下口號都要人陪，叫下洗死咩，爭氣d 啦